★東亞病夫 會唔會上市？

集資